如果依家有人買下午茶俾我食 我就做佢男朋友

西多屎熱奶茶快啲

屎自己屙咪有囉

地址？

is

快啲做我男朋友

出聲啦屌你老母

咪基啦⋯⋯

此post已完

屙完

deliveroo 有好多差仔
你睇中邊個 同我講 我幫你禁個外賣 送上門
送完下午茶 順便食埋個差仔？

望住靚女食先有胃口

地址喺邊度呀bb

你買咗先啦

餓死未？

最後自己整野食
兒登冇愛

有冇煮埋比我？

唔煮俾陌生人

煮比我

我地識？

識完想唔認數？

你識我 我唔識你

我爆曬你啲嘢出嚟

我爆你缸吖

肛得唔得

死淫蟲

我代我吖B答唔得！！

邊個你吖b。。。

吖B

你示愛牙

樓主男人黎

你點知的 好叻🥺

我有超能力可以隔住個moon打7你添

好撚驚🥺😅

等你向我示

我鍾意搵姐姐驅風😓

樓豬你幾老先？

Ugrad 自己諗

你淫啲 咁多吖b

快啲叫姐姐

唔爭在你都做埋

你幾大

唔想咁隨便

80後 自己諗

又吊高嚟賣

但你有腳毛

我賣剩遮。。

自己攞嚟

你夠有毛毛啦

我=性感

sexy嘅毒撚

你睇中我啲乜..

妖我鳩下姐上黎 鍾意你啲膠post

我認真post

認真到我要追著你黎覆

又唔買嘢我食

要送去邊吖？

出嚟食

去邊食吖你想？

帶我食西餐

吊得太高 過咗30歲

死老餅 你係咪毒絲黎

想同我呢個老餅食西餐？

係 搵唔到伴 快啲應承

我港女絲😳

冇可能冇仔上門

食厭左西餐

食埋最後一次

食其他

例如

食左你 填飽個肚仔

你有肚腩

你點知的？

睇過啦

正唔正？

你未婚媽媽

我咁怕生BB 點會做左人吖媽！

咁你個肚入面咩黎

咁你爸爸係邊個？

你想識佢？

想識你多啲

Ok pm me

唔想買卡喎 牛牛你

你咩名

我都冇block你

下真心呢 搵唔返你喎你Hi下我

Hi

你而家做我隻兵仔

比個理由我

你話溝溝我

眼角太高😳

我眼角都高

你對眼=ˇ-ˇ

你點知的

我隔住個mon見到

淨係留意呢啲嘢？

留意埋你個ass

你唔好再奶個mon

實情嘔緊。。

讚下洗死？

會🥺

咁你快啲讚

好撚黑心

你應得

我咁qq🥺

Q唔q係我講嘅

快撚啲講

冇圖冇計傾

一般 鍾意呢款多啲

咁都一般

我要女人味

明明講緊qq

貓狗就q

喵～

汪汪～

你錄

🎵音訊

你嚟？

影幾張全祼黎睇下先講啦

我嘅心情

發爛渣

佛都有火

佛跳牆